點解呢隊本土野仲未上神檯？

先唔理佢地係唔係數白欖
但係講本土文化 粵語入詞
呢隊野努力左咁多年 仍然堅持緊寫廣東話歌詞
歌詞有意思 夠貼地 又有啲搞笑嘅戇鳩歌 旋律都好好聽
負評又少 又無抄歌（睇網典好似有一首
雖然唔係好鍾意佢地去大台 但都係搵啖飯食姐

問題兒童

偉大航道

好心分手

返老還童

我要打多支

456Wing

表演者

其他正歌交比你地推

推到農夫上神檯

係連登講廣東歌=on9

好彩分手？

未上神檯姐， 但已經好紅

屌手快快打錯字
自膠一打

農夫真係好正